第一次見面嘅人會唔會估佢係黃定藍

用有色眼鏡去判斷佢
如果發現對方係藍屍你會點做

一個唔小心比佢發現你係黃 會唔會繼續同佢討論政治話題

藍嘅就直接唔會再理佢